Gamewxxkly 1060期p.31 主編電玩太狼對The last of us pt.2 評價的總結

個總結可以套落所有作品, 今後世上再冇垃圾

如果佢地冇收錢都講得出呢啲野既話真係好撚低賤

得啦得啦
joel個死法好撚人生無常啦

爆漫無話過你唔理讀者一定會成功
而事實你係失敗

官方授權更係要幫人講好說話
超任年代d game書最受歡迎就係有金手指碼
一攞左官方授權出game weekly之後就正義撚上身狂數用金手指破壞遊戲性

應該從邏輯和有否犯駁去作考量

即係你覺得無？

ok 網絡公審

仲game weekly
今時今日仲生存到嘅game書背後又係唔知有咩水喉幫人做咩喉舌
完全諗唔到咩人會買game書